今日大家輸左幾多

屌你老母

重貨ccl

買咩6% 我3% only

少量SOXL

-301

$1300

28/10: -$1500

好彩前排走咗好多貨

科技股+ 汽車股
重災

TSLA AAPL NIO here

-0.4% today

成本幾多

一皮左右

-1.6%
早幾日清左7成倉
如果無清應該好撚大鑊

2k USD

1509..

全倉Nio -4%, 不過12,17,18 入

我27

7xx 美

-600

50萬本金

一日未賣都未叫蝕

但係我啲call呀

全部富牛？

賺咗幾十

贏咗$8美金

我都係喎

5000

跌市時買入SQQQ是常識吧

前日入咗uvxy

驚條撚咩
一日唔放 一日都未輸

+1，輸撚到仆街

美股幫我日日輸

已經無左30萬
愈輸愈想all in落去贏番

-26k USD cry..

希望揸一年可以上40

我都係輸緊20%.....

憑咩

好撚痛呀跌完未呀呢個跌幅我預左係選舉後，點知而家重有成一星期先選有撚排震

我睇10隻
得持倉果2隻升

淨係還錢同賣船做小左生意
都有排先回本

我13%... 跌乜春...

股災嚟啦

正股驚西

strong hold

反而賺 1K，因為知道疫情會拖跨個市，double top 所以 put 左先

我18

oxy

+1103，一早入晒short

-13xx 鎂

無事

6%

原來我唔係孤單一個

-2.5% 好彩有隻Sony頂一頂

玩咩咁激烈

Fat fat
我今日都入咗

入黎圍下爐,入到黎我知道我並不孤單,個人開心返小小
大家加油,唔好驚,只要sh,下年笑住果個就係我地

-2500 usd

一堆財報call

當自以爲有d進帳

兩個星期無左四萬hkd

苦主區

做人係邊度跌一次

原本-400

撈完底-110

呢個星期無咗2000鎂
仲2晚要捱

追得返既
本幾大？

Crsr升

-30了

其實大概係因為咩野大跌

因為啲投行撳曬d錢去買螞蟻
CLS公司

講真定講笑呀？
今晚值唔值得抄底呀
定係要睇多一晚先

重貨MA

PINS

要抄就快
有啲股V緊

利申112入咗AAPL玩財報

正股驚西呀

輸緊3.8%

唔驚聽日再跌？

上星期就MSFT震
前兩日就LMT 震
今日就MA MSFT 一齊震

我唔玩了

$80k

-2.64%

刺激方案唔通過
疫情又爆

黎黎去去個d野 任你舞

圍爐取暖

千其唔好呀 越踩越深
輸錢嘅時候頭腦永遠都係最唔冷靜

0
上上星期已經清左倉

主要係全球疫情反彈，歐洲特別嚴重舊經濟體拖低大市

贏好多果陣先最唔冷靜
最後倒輸曬

巴打轉返紅色啦

絲打黎 唔識轉

係馬會贏咗3雞幾

Wkhs 屌你老母

未試過贏好多我都想感受下

設定-報價設置
就會見到

10% 都唔走
絲打咩位止蝕打算

1500鎂

呢到輸幾多 賭波嬴番幾多

你覆錯左我

叻

幾百

咁多人SH
睇黎要插多兩日

剩係啲債都有排還 無幾年都回唔到氣

無啊，打算長揸，之前10%放左就升番

買左咩股輸10%?

放咗未

全撚部都用支牛

契媽
麵麵可唔可以入手SQQQ
我地夾番比你

-1500 Strong hold

唔見得科技股好喎

冇輸到，allin咗00700

Tesla

線上最大賭場

繼續SH，唔驚

搏一鋪啦屌好唔甘心

-9xx了

可惜無咩彈藥溝了

月供始祖做咩搞到咁

-$321.5

佢個expectation 勁高

唔乎合預期再加大巿咁差

都好難升啦

FNGU
222 買入 有排坐
我月供個d 咩事都冇

大陸人

放左先

再跌甘d再入翻

低位入又唔係好驚

之前重貨在發佈會前放曬執返身彩

坐下算 回家就唔買槓桿etf
不過我實驗性放左10K 係ib 買TQQQ
然係del app 睇下幾年後會點

大巿差

下降軌現形

成交量低

你咁都要賭就無野好講

買左master，2021年應該升得返

友賽係咪用租借人都唔會扣？

60蚊美金

個個月薪50k起跳d倉細到呢

自膠 唔洗理我

買左咩

put 9上

3690牛仔

賺咗2k

我睇30隻，全部紅色

還可以啦

輸咁少就貼 dllm

之前一野插成千點 轉頭升番晒 呢加冇咩好驚

2800刀

一晚跌2800點，咪又係咁過

屌我都係
尋日仲加咗貨

AAPL

SQQQ

賺到仆街 srrk 升到唔識停

一開市就long put

4%

祝你能早日番家鄉

sqqq 執錢咁款

-560

坐左半年 點搞

No change

利申：SQQQ仲蟹緊

港紙定美金？

過左幾耐呀 仲提疫情

點解反而sqqq蟹
透露多少少

幾日輸返曬今個月賺果d

sqqq賺左213.7usd

每日豬成舊水 屌

豬4000錢
好彩仲有26k profit

美股冇貨
尋日反而港股有斬獲

大戶

兩百幾呀fuck

LM

見到都痛

揸住ccl jets mar 293 呢個portfolio 而家跌左15%

－50usd

無乜貨了

我月供果堆仲賺緊錢，巴打你應該仲賺好多

累計輸緊23％
每隻都一入就跌

-900 -3.x% 冇好好保護自己既profit

九十萬左右

120usd

美金計

咩叫未實現盈虧

輸緊未賣

-150 汁返身彩

真sh

唉屌不過我jnj 都跌到癲，等下收息算

－900

-700

3.33美金

15.7撈左少少Jumia +250

勁我止蝕撚大過8%必止

由賺緊變倒輸，真係好難受

死曱甴買nio 抵輸啦
支那狗等仆街

用富牛屌人唔夠黃

早排清左85%倉，賺左轉
移家輸緊千幾

本多終勝

港股？

一晚 all in sqqq/tqqq 咩都番晒黎

首先要揀啱方向

點部署

正股驚閪+TQQQ抄底

幾時先見底

咩app?

個半月profit無晒

~2K鎂....雖然未入肉, .....

有無擔心啲酒店郵輪航空股會執笠
睇個病毒至少玩多半年至一年

總結輸左5萬銀

美股輸2皮.
港股賺緊20皮

我自己都估唔到..

富貴險中求姐，而且呢part只係佔我投資一小部份。

不過，係有d擔心既都有40k美金

師兄咩 app黎？

小西仔有冇上黎定軍心

試過一個禮拜贏過三十萬
之後只會一路想贏更多
永遠都唔夠咁
最後就倒蝕

只怪人既慾望係無止境

唔理啦 溝撚到我無錢果下就del app下年再開返

Charles Schwab

好啦

一萬蚊就算數啦

鎂黎好似

尋日埋單365.65鎂

唔使倒輸咪好

巴打可唔可以分享月供組合？

去etf post 啦 唔想hijack 依到

千幾鎂

Yes 不過又冇事了

應該講緊歐洲

巴打你玩動物？

一晚 過大海賭大細 咩都番晒黎

首先要揀啱方向

因為係上個月已經入左SQQQ
見到麵神入又冇走貨

ching 玩咁高難度

唔用富牛賺支那錢點課水比黃色經濟圈

岩呀 無錯
今晚all in TOT

開頭諗唔執就實升得番分注入越溝越低而家發覺都好大件事下

正股

今晚繼續跌？

港股贏返

咩app

Usd1000

推

槓桿ETF可以長揸的嗎

呢個post 又可以再用

屌 跌咗成個月

3000鎂up to now

今日港股 -24000, 美股而家 -1100

放哂唔理, 去訓覺

護眼post

成個倉得隻nio正數

-$70000

9月開始含撚含到宜家

有無C兄 有個張未買就升 一買就跌張圖

+40

-5k usd

新手但-2000usd

Winning USD$1

之前買咗dphc即係依家既ride，仲有hyln，夾埋輸咗400鎂，終於忍痛斬咗，話我傻散又好點都好，日日跌10個%，心理壓力爆煲。以後揀股都係揀大企業算，呢D細股根本跌起上黎毫不留情。

呢張？

AAPL 又輸唔少

難怪佢蝕

- 0.15 hkd

我有貨 廿蚊以上 仲有隻ride

反而呢2日賺左15％

拜神有冇用

daily -3.4%
open -12.46%

全個倉得翻arkk arkg 輸緊500鎂

三萬幾 （正數）

-0.82%

U跌到仆街 溝左SQQQ 今日都仲要-150USD

瞓醒再睇輸幾多佛係面對算

你U均價幾多 幾多股

85.36@ 26
打算今日買多10股 之後等大選完再買

環保post

均價禁低 唔驚啦

-3000鎂

-50

唔敢睇

一萬一萬咁輸，呢期好難玩

-1600

Me too
輸緊7000鎂

唔好望啦
擺住先

真喺有名你睇 系鳩黑🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 輸緊成副身家

利申：唔係模擬倉

一日唔賣都未算輸既

冇事，下星期大選後升返

正股驚閪

130美金

200k

昨晚唔使輸，一隻google救全家

fsly sq

FSLY真係慘不忍睹 抄底唔成 仲跌多20%

真嬲撚死

反正佔倉唔多 同埋睇到佢有心搵多d 客唔想太依賴dickdog 慢慢加倉

幾股

Sqqq
Vxx

巴打玩咩

抵啦

應該期貨條撚樣應該沽鳩左

星期五跌埋果陣 近三個月都無賺過

有冇留錢溝貨呀

冇啦 有開槓桿 要減減倉

重倉ETD

買匯豐3輸左10萬

純正股買賣？
師兄本幾大？

我都係 ：（

今日輸左1000

點睇到

sq唔駛驚反而插好溝

今日個市咁暴力
大家執左幾多